[純策略思考]假如我是警方，想破壞個運動。。。。

[純策略思考，無既定立場或想法]

假如我是警方，想破壞個運動--

1. 如果運動一方堅持不分化，不割蓆

假如我是警方，既然你地唔分化，不割蓆，
我就會不斷派臥底 帶起激進的行動，
不論個場合係示威遊行 (帶起擲磚，焚燒），定包圍機場（帶起圍堵/阻人入閘）
務求不斷污名化 個運動
既然你地都唔會分化割蓆或批評
我就繼續 污名化，醜化個行動

問題係：如果警方用呢種策略，各位認為可以點接招？？